你地覺得7仔既撈麵好食定係撈烏冬好食？

朋友話7仔既撈烏冬配咖喱汁係世界級

ok啦
魚蛋燒賣好耐冇食過
10蚊10粒仲係咪 又加咗？

$12喇

有無人知佢隻烏東咩牌子
想自己整

咖喱烏東

12？
去藍拱門咬個飽好過
雖然會比連登仔影相

10蚊10粒個期真係勁抵食

上次去七仔個臭四話唔加咖喱汁比我呀
屌佢老母

撈麵/烏冬 都好，點都係咖哩汁嫁啦